有無人訓唔著 一齊吹下水呀

Hi

好快手

啲人去哂邊？

還好啦

hi

早晨呀

攬攬

好熟面口喎

今日好想做弱者

塵絲呢

做啦弱者

你明明日日都做弱者

但我未返屋企 做唔到住

琴日四點先瞓 都唔係好弱啫

有冇發現越黎越少人上水

我8點訓喎

好少人理你

我叻你少少5點

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我知呀

琴晚又話等我

等咗啦今晚唔會等

今晚有我陪你

一陣又話我～～～

放條link係到 有緣睇到自己入啦

不了不了做左弱者

唔會囉

弱者lm

唔準早訓呀

歡迎入嚟吹下水~~~

hi弱者

想做too

唔理小氣鬼

下 ， 我都冇嬲過

個個都弱者 ， 幾時陪我練仙

連續成個禮拜發夢都見到發夢啲嘢，都係想瞓覺啫

放鬆下先啦手足 ， 壓力越大 反效果越大

嗨mk仔

mk仔

食屎啦

我屌

明明好撚易嬲尻

p牌路過

越重要 越易嬲

攬攬
飲返杯熱鮮奶再休息下

又攬攬

HI我都係p牌

上水啦

Hi
瞓唔著

唔通淨係攬攬你一個

點解訓唔到呀？

走啦

邊位？

小女友

姐姐我要食宵夜

On9mk仔

點解啊?

佢係

唔攬你啦

你地又排斥我啦 咁我單機囉

紅巴 一齊打機啦屌

做緊assignment

係喎 淨係記得你岩布先尼

都係d男女感情問題
我地好多野都唔夾，水都吹唔到
但我知佢真係好錫我
唔知點好

我現時自己肯做飯

早唔做 遲唔做

一齊左幾耐

幾時交先

番工日日煮 屋企就不了

就快一年

6號

一齊左幾耐？

屌 我都係6號交啦 驚毛咩

頭先同你地打機嘛

我都有份6號交未做

咁當初你又肯一齊嘅

唔好做assignment 啦 ， 香港人

你鬧我地廢

快啲又黎單機mode啦

我嗰時冇拍拖好耐，
識咗冇耐就一齊，
宜家有問題就覺得當初冇諗清楚

唔叫食得屎啦

聽日先做

明嘅 男人都係衰衝動架喇

咁惡嫁

我屌 真係好肚餓

我係真絲

我無

我同ex都係咁 最後分手 成個人好輕鬆

你飛佢？

搵共同話題傾熟d先

熟啲先

咁我覺得唔中意就快啲斷纜啦

你今次岩啦

同學嚟？

係呀

首歌好似講緊我同ex 大家都知唔夾 但係都要一齊
最尾的起心肝講分手

快啲做啦我都交咗

同學仔？

入黎發泄下

舒服曬 打攪曬咁多位

真香港人需要自己既網軍，而且要有多界別既專業人士，好似捉違規，行內情報噤。

主動

辛苦哂

點解

舒服就好

有無同你朋友講？

咁就快啲去訓

打包唔該

咁你咪得閒問下佢呢排點 ， 約下佢遊行囉

練仙

過黎

打包定老母？

1. 我成日諗，如果分開咗我仲會唔會搵到咁錫我嘅男人呢？
2. 佢嘅表現好似唔覺有我地之間有問題

佢有時差喎

絕對唔會啦 ， 咁你話之前有聯絡佢叫佢發夢 ， 咁你今次咪約佢遊行，順便開話題傾 信我啦

愛的時差？

唔會

好男仔通街都係 ， 呢到咪有一個

omg
btw我男朋友好似唔覺得我地之間有問題

走啦你

希望聽日可以瞓到三點

你好

傾過未先

唔得 我要打電話嘈醒你

做咩唔訓

聽日番工

竟然認得我

唔好啦一齊瞓到三點

瞓埋你個份

點會唔認得

......但你都唔知會唔會仲有個比佢更愛你
如果你自己同佢相處都唔舒服，咁遲啲只係會令自己同佢都辛苦

多謝喎

我呢邊5點幾下午

邊到？

唔得唔得 目標11點幾起身

你同你朋友講下先？
搵個人傾下都好

去左邊

以為你真係面盲

連你都.

荷蘭

做咩咁健康做功課？

無一點有二

係 不過話就話 11點幾 多數12點幾先醒

咁你唔試下點知對方對你有冇感覺 你唔搵佢佢又唔搵你 ， 即係大家都唔會搵對方

佢成日都唔明我講咩，唔多溝通到
所以唔知點開口

Smoke weed

主動啲搵啦 搵完可能會有驚喜

分得啦

而家好少了

我記得你
跑步巴係咪

我同ex一齊個陣講明未放底3年ex 佢話佢會陪我
點知一齊左啦 佢鍾意既野我唔鍾意 但佢好好人會就我
就算我講幾難聽既野 佢都一笑置之 eq好好既人
但唔岩feel真係點好都無用

我要cap低你呢段說話好好反思下

話我知 點解功課係做唔完既

聽日講上腦上得好快 同隻味好臭 唔夠膽食

我都想知

因為我地係small potato

ok！信你！

一齊唔好做

係

我都想去荷蘭日日 stoned

有冇方法可以傾咗先
等佢意識下個問題

真係搵日靜啲 大家坐係到傾 ， 佢唔明就算啦

Omg 讀中學時就會多啲，而家好少了

終於有人信今世
加油等你好消息

後半同我好似
叫佢唔好做嗰d佢又走去做
我鍾意chip n dale，但買禮物俾我係其他米奇嗰d公仔
我成日話佢 佢都冇野 仲會道晒歉

Same here

Good 幸福係自己爭取嘅 ， 唔係天跌落黎架 ， 點都有一方做主動嘛

因為我冇做過 ， 所以唔會完

老師說：我一日未死 你哋都有功課做

早晨

巴打荷蘭讀中學？

不如幫下手

係啊 佢會笑笑口話sorry啦下次唔會
跟住都有下次

你幫下我啦

中晒

幫咩？

沖返個涼先冷靜下先
第一次緊張啲都正常

岩唔岩 你自己會知 唔好為拍而拍
試完 磨合完都唔岩既 就唔好哂時間

加油 等你成功呀

試過, 5年之後分左手

感謝哥哥指教

唔好咁 呀姐我驚家

我自己覺得 發夢果陣應該好少諗呢啲 ， 即刻作為男仔 ， 點都會保護女仔嘅 。 但我唔知佢點睇啦 ， 點都要試左先知嘅

英文 + 普通話

佢絲黎喎

都唔知算唔算成功啦 哈哈

做咩事吹水都有兩個負皮

3個啊

吹水都有罪

mk開post惹人負皮

太on9

可能我錯

幾時過2招黎呀 姐姐

過完搵我做實驗對象

我係妹妹
唔想諗起佢...

妹妹教下我好冇

搵今世教啦佢好叻

又口花花

又溝女

正常啦

hi hi

絲打？ 份唔著呀 因為女人

咩事 大家鬧交?

hi 應該準備分手

做咩事

差不多，她管得太多日日要我陪佢。話有自由，但我話自己出去佢就係度喊。真係好煩

佢話我情緒控制差頂我唔順, 話坐底傾但又不停話好攰好攰

一齊左幾?佢點樣話你情緒差

大家有冇坐低傾下

可以點傾

一齊左一年多D, 事緣好少事, 都係係WHATSAPP話左佢幾句, 跟住佢就話忍左我好耐, 話我情緒控制好差~要冷靜但成日話好攰唔講, 係度拖

問清楚佢點為之叫自由 點為之叫管 試下大家傾下之間個距離

呢到交比你喇

唉 好吧謝謝絲打

唔好咁

因為女仔ge角度 同男仔ge角度唔一樣 唔傾真係好易gg

話我唔理佢lor dump 低佢自己一個 happy outside

hi~~~

其實佢唔肯講點解好難傾家wor

我已經講左帶佢去，但佢話唔識我啲friends唔想去。我真係無奈

因為一件事失眠咗一個月
食咗安眠藥等藥力到
Zopiclone 搞到個口好苦

咩事